女朋友怪我, 其實真係好想為自己辯護

分幾個程度:

1. 無論你個point有幾強, 佢都可以話係你錯, 合理化自己既行為

2. 到佢真係覺得你錯唔晒, 佢又會屌你點解要火上加油, 自稱本身唔係好嬲

3. 再話你態度唔好

4. 比你過晒上面幾關, 佢都可以話你搞到佢夜訓 / 搞到佢喊水腫 / 搞到佢訓得唔好 "訓黎頸" 都得

結果你都係要低聲下氣, 咁我不如一開始就忍

但係唔該你唔好咁天真以為我忍你等於我認同你

thanks

好撚認同
我已經唔想嘈 想快d和好 我先say sorry
佢又話 你自己都唔認同既野 你講對唔住無意思
咁究竟想我點

好多人可能會話我係俾人食住, 一世做狗, 係問題係D女係真心覺得自己好合理, 並唔知道男朋友只係因為俾面佢。總之就係唔識反省, 當你老奉

幾撚難tum, 之後搞兩搞你輕輕一躁就會俾到位佢入

浮雲狗食撚左屎呀? 講野咁中肯既

你廢姐

Same here bro
不過為左煩少啲 扮死狗係唯一生路 唔洗煩

同女人講對錯

垃圾俾條女食住當狗咁撚 重要廢到當面反擊嘅膽量都冇要喺到做鍵盤戰士港女？ 唔好用籍口咩講佢都唔明 反省咗自己先開post 影撚衰哂香港男人就係你呢種人

懦夫

我係